巨商玩家係咪攬炒派同set roadblock 嘅始祖？

仲記得以前玩巨商死左ser1 會走去ser2 到封路

咁講的話，以前玩墨香成班人開紅卡係塔爾寺門口殺人

古惑仔都紅名殺人
醫院等

一個人，一碌長竹可以封千年湖入口
一堆人，一堆長竹可以封大田市街入口，有出無入，大田lag 到仆街

當年封街市真係經典

循環文字，封路玩家屌柒爛燈閪ser，正常玩家屌「商一/二封路狗」

GM等於中共

外掛狗=中聯辦

仲要個個揸住支竹去封

玩商2

Roadblock?

食變身書封路

鯊魚變身書先係皇道

仲有封個個叫咩 地獄?
有黑白無常個個傳送門

諗起都覺得勁 當年無變身書 隔離SER一死基本上大部分升LV地方都會有人封路 尤其市街得一個出口 平時已經塞 隔離SER一死 市街根本無路出

冥界

市街塞到痴線

月奇峰，兩條友封左條橋就無人過到去打黑熊

冇計，得巨商有set玩家之間有碰撞體積...
其他online game一般都係可以直接穿人甚至關閉顯示其他玩家

我有份封過

笑4

要兜去明朝個邊入正仆街